有示威者向元朗「喜尚嘉喜」酒家投擲了一枚催淚彈

【元朗】凌晨時份，有人向元朗西菁街酒家「喜尚嘉喜」掟了一枚疑似手擲催淚彈，酒家內煙霧瀰漫。

投擲該枚疑似催淚彈的人向《立場新聞》稱，枚催淚彈是早前在警民衝突期間從警方搶走，並指該酒家和建制派議員何君堯有關。

示威者,催淚彈
香港邊班人先會有催淚彈

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

有催淚彈 我地贏撚咗十世啦
仲掟酒家？
日日掟狗屋啦屌那媽

何妖即刻擺翻十圍八圍撐翻起個場先啦

一個無經過訓練嘅人識用手擲Tg?

借力打力

呢個年代 唔識用上網學都識掛?
利申 : 唔清楚

其實唔難用?定係有紀律部隊手足?
或者餓底

唔關門走哂冷氣喇

咦
有白警？

btw, 元朗呢間野...藍到仆街...

仙境

邊會有示威者自爆接受訪問

粒TG中国制定美國製?

如果係中国制,一定係黑警做

明明今日全世界都無1粒TG 出過
擺明係臥底自己放

卧底玩大咗了 我哋邊有tg?

10月14，7點遮打見

一定係鬼做啦
就算真係偷左都唔會自爆啦on9
此地無銀咩

係唔係鬼做都g持

投擲該枚疑似催淚彈的人向《立場新聞》稱，枚催淚彈是早前在警民衝突期間從警方搶走

此地無銀
比人搶走咗tg仲唔大大力出聲明譴責咩

點搶漼淚彈呀
班狗自己擲完就瀨人

係鬼呢啊…邊度會執到催淚彈仲要袋住仲要過幾日攞岀嚟用

都幾好戲

啲狗同何妖有私怨賴落示威者度

唔完美可接受﹐千祈唔好專登走入廚房放Tg

打過FPS嘅人都大約知道點擲

扯trigger

投擲

爆開

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

Fire the hole

居然唔留嚟偷襲狗屋

我覺得講唔好打 係畫面聽落似冇咁暴力
係可行 只要佢得個叫字冇阻止人係冇問題
唔應該咁話手足

打死人喇 就叫佢收聲

今晚7點遮打見
今晚7點遮打見
今晚7點遮打見

係咪on9架 搶走都唔知點用啦下話
普通人又冇學過 點識用

點先搶到手擲式催淚彈....

係Fire in the hole

搶返嚟都講得出啲鬼同狗一樣講嘢唔經大腦

俾人搶咗咪當用咗囉

其他唔講,
個店名好撚柒

應該入境同懲教都玩過擲催淚陣

呢D唔見一定出通告話你

晒左喎手足，應該扔向冇gear既黑警

辛苦啲員工

你俾我拎係手我都唔識點用啦
仲有 班狗唔見彈藥仲唔公告天下？

咁都唔明 想屈係popo做呀

FIREEE in the hole

唔通有白警都周街講咩

死黑警真係冇腦 唔是扮的

示威者搶到TG嘅話黨報日日頭條譴責啦

會唔會咁on9 接受訪問啊，感謝黑警

臥底警就真,邊有咁易搶催淚彈

而家俾人屈緊wor ching

推

講就易 話哂爆炸品
執完仲大大聲講話執番黎
我就唔信啦

黑警真係懶過閪
又蠢又懶

黃君武?

香港黑狗 收唔到數 又藉口多多

屯門出咗一粒， 深藍遊戲機鋪個老闆仲食到應一應

中定美都一定係黑警做啦屌。。。

真係當香港人on9

即係話何老母個墳都係狗狗做

而家d警察講野真係唔用腦

其實催淚彈好易整

前線大把懲教手足
可以瘋狂派雞翼

笑了

黑警做嫁

臥底狗

咁隻狗可能比人搶左當用左姐
廢時咩獲

黑警學過都唔撚識掉，之前掉好多次都失敗，你盲閪定五毛

個鋪名想點撚樣呀

似呢樣多
然後黑警記者會就會話係琴日俾人搶左

咁又未必啊嘛？ 見到係立場有可能會接受？

打過機就識開槍？你都戇鳩鳩

其實有幾撚難？
掹pin〉掟〉爆
當香港人克服到次次見狗就跑呢個心態，近接戰越嚟越多，唔好講催淚彈啦，槍都搶到幾把返嚟啦

如果警察少咗粒TG唔通晒天喊打喊殺咩？

民用TG

講好啦，一邊講一邊打

講到tg可以隨地執咁
on99

乾冰黎者

這是很好的開始

應該等佢開鋪先啦

Left click
短投就right click

丟完會向記者交代?

有山埃，快通知居民不要去

我打開battlefield係咪要識揸坦克戰機 打街霸我咪識開波技

嘩d TG有毒有山埃生化武器黎
間酒樓仲食唔食得

我見到阻膠其實係男人多懶正義

會唔會執到未爆tg用黎咁浪費呀？

掟完仲同記者講搶返黎會唔會太此地無銀

一個間碟同你講佢係間碟

有狗屋唔丟 丟間爛鬼茶樓？

唔信囉
點搶：0）
再講
比人搶左武器
警察唔出聲都得架咩

屈乜撚野啊，唔好懶醒啦柒頭
用個腦諗下都知地點同手法好可疑啦

邊個有催淚彈自己諗啦啲狗仲自己埶走啲彈殼

俾人搶武器都唔上報
幾時會俾人搶槍呀？

靚波

屈保險？

手足搶得好

多謝黑警

開始鬼打鬼？

示威者有催淚彈？你班狗係咪智商有問題定以為大家智商理解唔到

身為示威者嘅我都唔知原來我地有咁勁嘅武器嫁

秒殺 我夠成日打機神狙
但你到俾枝真野我 我分分鐘唔識用

唔清楚就收聲咪亂噏啦

酒樓食物唔食得
會死人的

等班廢老幫襯食生埃

廢老幫襯

此言差矣
你扔狗，對家最多咪上面罩
你扔酒樓，一粒都可以搞到佢有排唔洗做生意，因為室內極難清

好似鄉黑飯堂來

啲五毛扮傻想入抗爭者數

明眼人都知

身在曹營心在漢
呀sir加油

唔好撚再spin去狗到
手足做得好

絲打心水清
我太天真 SORRY

零晨擲催淚彈嚇鬼呀？

都入得去不如裝修好過啦

如果有tg都用黎對付冇用罩既狗先啦

因為係狗擲
想老屈示威者搶魔警武器

呢個post 最得意之處
無乜撚破窗理論呢D 廢話

呢間有山埃食死人

那來的催淚彈

嘩屌入面D野唔洗要

轉晒手喇， 咪殺錯良民

今晚七點遮打見

唔清楚你就收皮啦

我比個炸彈你 你第一次無人教都唔敢掟啦

我地有催淚彈 全港狗屋應該24小時長期帶罩

香港邊班人有催淚彈 大家唔洗覆 心知

9成黑警卧底

黑警竟然咁大膽？

臥底又做野

啲狗屋殘餘物
番狗屋涼冷氣？

何議員又唔找數？

你唔係唔識呀？

店內充滿著快活的空氣

成件事真係有d可疑
有邊個可以有手擲tg?
假設真係有人執到，我諗十個有十個都會請返狗屋食
對酒樓用tg係大材小用

冷氣一抽到
就要戴住面罩涼冷氣

邊個話會清，諗多咗

好賤不過我鍾意

屌拿聲點搶到未用過既TG呀
地下執殼就大把

又想入示威者數

你都覺呢D 係唔合理
點解隔離post 窄位𠝹刀𠝹中間隻狗就合理

投擲該枚疑似催淚彈的人向《立場新聞》稱

黑警用埋軍火老屈示威者

冇撚腦

CLS

呢檔野好似係劉皇發家族個邊嘅人開嘅
佢地應該好憎何妖

班狗嘅思維
示威者搶完
再掉入d影響民生嘅店舖
但又唔知邊間鋪係企硬政府果邊
就掉入何妖成日去嘅鋪
咁間鋪自然搵何妖傾計
何妖點都撐政府無手尾跟

講真，你呢個理論我幾應同，所以可唔可以借架車比我
利申無車牌但好鍾意上網睇人揸車

臥底狗仔又搞亂香港

嘥燃哂啲電

黑警做
黑警做
黑警做
黑警做

最搞笑係呢間嘢同何妖冇關係

中央冷氣啪掣熄機都要行返幾分鐘先會停

唔係話何妖去開咩
聽tg嘅人講

終於有差佬肯做野

只係時機同位置唔合理掛
但單純件事點都合理過搶TG

以我所知係發叔果邊啲人去開(好似係)
就算何妖去開都唔代表佢地真係有咩關係
唔通何妖鍾意去邊食野就拆邊間咩

如果你話間野係何妖或者福建佬開就話姐
但個老細應該係廣西人

隨便上網都學得識 咁班popo train咁耐黎做乜尻

你真係無撚腦架喎

自制催淚彈

另類裝修

入左冷氣系統

軟性裝修

死啦 好多真心膠 層主好慘

喱間長期有老黑擺酒

今晚見！

示威者擲催淚彈

催淚彈 係 popo專用武器黎啵

又喬裝

Grenade撚有trigger

有冇得買軍火

12點 都唔落閘熄燈
咁撚鬼

戴權仲有無去飲茶

教學